（有酬）有無巴絲係街見到或者執到隻布甸狗公仔

多謝各位巴絲入黎呢個post，我都知機會好 渺茫，但都想試下方法，原因係我都唔知幾時唔見左但呢個公仔對我同女朋友都好緊要

布甸狗公仔
大細約手掌size
特點係佢有條繩，類似掛飾設計
事發時間係星期一，打過去晒所有去過既地方都無消息所以係連登睇下有冇可能性

下面係行過路線
行過路線，由愉景灣廣場，到愉景灣碼頭坐船到中環ifc，再坐西鐵去到圓方，然後就搭車去到天水圍新北江，如果巴打去過上面其中一個地方見到，應該係我個隻

最後再多謝巴絲肯睇曬

你一早講出嚟都有機會今日已經星期四有 去咗堆填區

我都知架不過一開始真係徬徨，靜係識打電話去去過既地方，最後都係無

推！

推

多謝巴打

明白呢種心情

推
希望你可以快啲搵反

多謝巴打而家連發夢都見到佢

重要係我連自己幾時整唔見我都唔知

希望有人見到

有

講真架請問個陣係邊到見到呀

早幾日都仲係圓方果邊 依加應該係將軍澳堆填區

我出po太遲....唔該曬
我仲打過去，但個面啲人話無
絲打你係邊到見到架？？？

近住邊個位置先岩

希望你快啲on我人在圓方

我見果時已經係地下 你問清潔阿姐有冇執到

係戲院出門地下請問你有冇印象係邊個地下位

我扯甩左個頭 抽哂d綿花出黎 扔撚左

響中環坐西鐵

多謝幫手推下 po

應該係東涌線，手快打西鐵